一百萬問題 如何一年內重新建立黃賓穎好形象

入公關行業或者有智慧人士必答

出家

過多幾日，香港人都唔記得啦

喺tvb新聞時段搶咪大叫香港獨立

立即全港每人派4000

跳樓 d人即刻會話對唔住唔應該咁鬧你

即刻話自己有抑鬱要食藥

然後做死耶撚

拯救一次地球

嗱嗱淋下海拍 AV

成為首個腥港AV 女優

包保腥港即刻有 50% 支持率 多過淋病條閪婆
點解 ? 腥港男人實為之 J 動 , 原諒佢

俾一百萬我話你知

返加拿大
攞100萬開鋪做生意，飲食、fashion咩春都好
之後全世界周圍開分店
再返黎香港搵條金龜嫁左佢
完

相信好多人會拍手

出家，再將成副身家捐哂出嚟做慈善

變性做真嘅蔡一智

為《淪落人》拍續作《壞咗嘅人》飾演賓賓
角逐金像獎

甘益佢

不過餘香ing 衰嘉樂仔件事都係幾個月內靠電影反底

大佬 個例子差太遠掛

做冰鮮雞

高橋聖子

比錢叫蔡一智捱義氣認咗佢

賓穎就唔知 但黃柏高有心嘅話 實有辨法再捧紅老鼠安

甘你老母西

去日本拍av

有心先算，太陽都冇晒錢。
要捧不如捧返fi先啦

係咁話支持港獨
即刻變連登女神

屈許志安落春藥,me too佢

你會唔會太睇得起香港人
分分數400都讚到你女媧轉世呀

跪求馬明埋單結婚生仔

賓穎容易啦
開套戲俾佢做姣精角色
仲要慘淡收場
轉頭大把人落廣告

搵Tim Sir，查明其實果晚佢地飲過嘅酒比人落咗藥，而落藥果個就係肥仔，咁就解釋到點解肥仔明明住好近但點都要跟車，同時可以幫埋老鼠安洗擦污名。

叫佢搵萬里

回菲律賓繼續演藝事業

轉行賣魚蛋車仔麵

佢果副容貌... 佢果身既才藝... 佢果堆既醜聞...
算把啦...呢一百萬我賺唔倒

法國杜汶澤兩次都企喺defendant嗰邊
上次事後係咁推余香ing套電影
又話條女演得好又盛
今次就唔敢抽水
爆料前幾日比黃心美po合照

都唔係無可能既
如果有新聞證明馬明先係出面拈花惹草
搞到賓穎抑鬱又成
再加有證明老鼠安先係主動個個
成就賓穎係受害人,被誘惑下去偷食
將佢立場洗底,做番受害人角色
唔係都幾難洗底

老鼠安唔知

賓穎part徳成，等上巿

其實香港男人冇覺得佢有問題

拍三級片
拍套官人我要

做東張西望+三日兩夜，show吓身材好快搞掂

TVB 開幾套劇比佢，做番個考順可憐乖乖女形像，好多師奶睇完就會入晒腦，好快就可以改變形象。

捐100萬出嚟支持香港獨立

佢仲大鑊喎

成版臭雞臭雞都無問題你咩星系架 ?

應該得你一個覺得佢冇問題

做KFC代言
218五個0 叫我